坡仔 同 㗎仔 打成平成，你估邊個贏？

2020-02-19:
坡仔：75 > 77> 81 > 84
㗎仔：59 > 66 > 73 > 84
坡仔 同 㗎仔 打成平成，你估邊個贏？

香港即將反超前
[驚你唔死系列]深圳市宣佈下星期一恢復申請簽發居民到香港

架仔